宮心計8

公主仲嫁唔嫁吐蕃
老蕭身世
兩個尚宮屋企真相
賢太妃單案
爆皇后大獲
廢后
姊妹相認
解釋娜姐點樣失憶變純熙
偉哥收皮
幾條感情線點搞
馬撚點樣變真皇帝

真係好多押韻

究竟係劇情差定人腳趕客

賓穎素顏

又押

both

原來賢太妃單案會講

三個訓埋一張床

個個都大波

好明顯係劇情差啦

屌 淡妝好撚似蔡一智

咪撚發夢昭儀妹仔公主一張床

cringe

一個馬撚已經趕走好多客

屌你唔好再搞鳩家駒d歌啦

tvb想玩創新, 點知仲衰...

shin shu shum 屌你老味唔好再chok聲啦

同30年前d對白劇情一鳩樣，你話

d 感情戲刪左佢 成套劇應該得半個鐘

馬撚都叫交到小小戲 嘩心牛賓穎娜姐直講對白
人設又差

仲有d支線劇情 菊花妖魔個d 完全唔撚關事

佢同樽兒d感情戲好撚假喎

又自作孽

鞭打本王啦

做乜鳩

sm樽兒

為左四司同心呀
不過四司同心呢個主題仲嘔心

姐妹相認左啦？

請鞭打本王.jpg

其實馬明啲戲都唔好得去邊

呢幕比胡搞到完全唔正

4c同心都on99 而家係想睇勾心鬥角 唔係BBQ

睇完你句馬撚想屌柒你，睇埋句直講對白真係駁5力

太醫又撚鳩人

到底文太E係咩人

屌游生係咪想報仇玩鳩樽兒

有左

打下屎忽就有仔生咁都信

文太醫係咪仲有個大大佬

冇一個係叫好戲
頂多叫合格

其實依套《洪武三十二》都幾好睇，一啲都唔鳩，係冇budget拍唔到打仗咁解

胡定欣個酸樣演得幾好

欣欣好慘

硬係覺得袁文傑最後會出賣樽兒

無啦啦屌左個仔出黎

不如唔好係佢面前講？

以為馬撚想押韻

搵幾個最好嘅太醫，保證滑胎

將鄭昭儀射得滿滿

男人唔會覺得慘

家姐唔係mandy咩？

皇后又要搞屎棍了

佢係唔係酸到走音？

馬撚都on9
明知個皇后陰鳩昭儀幾獲仲要佢去照顧個b

仲夠膽叫皇后陪昭儀

2個

好慘 無仔生仲要幫人打點埋

好煩呀4C匯報

四司輪住押

唔好再講啦

好冗長對白X5次

隔住個mon都聞到陣酸味

佢個皮笑肉不笑幾傳神

唔用劇透角度睇 d大粒野知道家姐下落，但係為左保身個個隻字不提
即係家姐個地位一d都唔低

皇帝都知皇后有古怪啦

勁少 得兩個都可以打嚟打去

係咁幫4c同心呢個主題加戲 集集都聽到”我地4c/尚宮局同心”
宮心計呢？深宮計呢？
套戲真係好難睇

聰明嘅男人係唔會要咁多囡囡 煩都煩死

930比呢套好好多

印象中徐子珊既存在有d鳩

btw呢套最正係請鞭打本王.jpg同首歌

押韻

返去唱口水歌啦

太上皇又幾識做

又要俾娜姐揀支？

又酸喇

仲勁

千三娘用嚟j

咁度縮

大細超到

李旦玩野咩

愈嚟愈嬲 終極黑化
快啲廢后

嬲豬

諗起之寢後班女人設計整死娜姐個肚呢d老土劇情就覺煩

酸到呢

好似賣廣告咁頭先

邊個生到咪錫邊個

眼神出賣哂

樽兒

李旦真係蠢過隻豬

踏世上 碌鳩總要彎

d寶物實係混血美女準備

入嚟食花生

很想要千三

其實係咪馬撚設局俾樽兒

講到得一個仔咁

偉哥偷笑個下

偷笑

李旦又玩鳩自己大唐宗室

踏世上！

呂珊辣埋去樽兒到又死埋

馬明終於有表情

賢太妃係咪比人毒害？
佢存在同劇情有乜關係？

好撚樣衰呀屌

混血美女既打手

加速皇后黑化

職業廢青毒絲

你個撚樣明知仲幫佢大頭

正常 佢同韓馬利角色重疊 一早都估到一係死一件 一係其中一個變奸

屌你 嚇撚死人咩 原來睇呢個po都要熄自動下載圖片

其實淑太妃個角色先係最多餘

天命條友係咪狄龍個仔

邊個係混血美女

李旦呢個廢西

有佢存在先可以叫下宮心計

係
狄仔

睇落都幾好
突然殺出黎做主角 其他挨左n年既都冇呢d機會

預告入面李旦最尾o咀個幕 笑左

好過睇狗公洪永

我諗遲啲應該有戲做

ali套野好鳩
要睇了

屌 仆街馬淩偉一開始先話唔會虧待胡定欣 應承佢第日飛凰騰達 都只會立佢做唯一嘅皇后 唔會要其他女人 結果呢頭又扑埋周秀娜唔信胡定欣 超鄧胡定欣唔抵 老公又比人搶走 劉心悠同馬國明又離棄佢 就算佢變奸 都係比馬浚偉呢個仆街逼到咁
利申 撐胡定欣 勁想佢可以生得返仔 逼走周秀娜呢個成日扮弱者嘅閪女人

絲打男友係咪有第三者

搵班經驗老到嘅老女人扮大卡屎

化淡妝咋 成pat粉底 又畫眉 有名你嗌賓穎素顏應該同賓賓一樣黑

估中左！睇完第三十集

淑妃估佢唔到

邊度有三十集睇？
我淨係搵到29

純粹睇唔過眼大家都針住皇后 其實佢都係一個想同心上人長相廝守嘅女人 其實李隆基一早就應該殺左個垃圾太醫 可惜佢太好人比錢條友返鄉下隱姓埋名 仲信佢發誓唔會爆皇后生唔到仔出去 殺左條垃圾太醫咁公主就唔會搵到佢 而個垃圾太醫又冇守諾言同公主講皇后生唔到仔 然後公主再爆比太上皇知要佢娶周秀娜 一切都係個濕鳩太醫嘅錯！

同問

佢殺賢太妃？

羅霖張慧儀嗰段又秒速膠化

雖然覺得馬撚呢頭同皇后講一生一世
嗰頭同周秀娜調情好矛盾
但係胡定欣個角色本身就心腸惡毒唔抵幫
當初佢為咗同馬撚一齊拋棄心上人，整爛阿妹塊面
佢本身都唔係啲咩心地善良嘅人

同埋皇上唔信胡，唔係因為有新歡
而係因為胡真係係背後搞埋啲小動作

睇埋d垃圾 我屌哂你地老母

睇完30集 又查案喇

唔計同馬明散同落藥害呀妹
借立心悠為公主 諗住嫁左佢踢佢走
放火燒死娜姐
仲有陷害娜姐同馬明有路

我都好懷疑佢係咪真心鍾意馬撚
呢個女人根本唔係咩好人

明明賢救淑咁多年
點解要殺佢呢

岩返冇睇
賣 tv supper 有味？

係咪d香有問題 會令人脾氣暴躁

岩睇返
菜一智扮宮女又幾似喎

喎明偉哥個軍師講野唔望人

其實淨係老蕭身世，馬撚廢后都可以講幾集，係好好嘅題材...但而家得返六集，我都好想知佢點收尾

同埋屌你，成個皇宮好似個個都好人，娜姐基本上都無同胡定欣宮鬥過，得胡定欣單方面出招

得番七集 唔知娜姐會點同佢鬥
前面啲劇情太拖啦
瘋狂查案 垃撚圾

屌你獄入面個劇本真係好撚on9, 條友玩自爆咁撚樣翻到案

岩岩睇左首主題曲, 睇d未出既畫面, 估劇情

一個反cup 有啲意外

唔明點解個個都可以自出自入
突然行出黎

30 集韓瑪莉演技做得好正

30集終於有人講皇后駕到

係喎 套嘢好似好少講呢句

大台都撚鳩王后
公主架到就聽得多

惠英虹

但呢條線好睇過任三恕同賓穎

可唔可以唔好再quote賣港穎

毋庸攻心算計

黑哂面

開台喇 又要食花生

混血美女講解得咁詳細
驚死皇后唔出招

亂鳩咁吹

游生

皇后真係小鳩氣

天葵

方仗

游生個樣好怪

馬明又單打皇后

咁多口水

馬明都踩多腳

個個都比說話佢聽

頂 蔡一智黎既

直線抽擊again

有仔生都激到無仔生

又辣㷫小氣鬼

咁話一個女人暗淡無光係女人都嬲啦

落毒未

有冇人知啲女額頭個華為logo叫咩同有咩含意

戇鳩
古代唔撚理有機會係女
都一定講係仔架啦

可能係馬明真心話

有幾個月已經咁心急要爭

佢條眉真係好出眾

廣告黎

娜姐越睇越靚

你落慢性毒令佢臨盤大出血死拎咪個仔咪得
咁快忍唔住得幾個月霸定位先

點解唔做多d變臉

男人

娜姐咁講嘢同撩人害佢有咩分別
唔使好似樽兒咁黑心 係女人嬲到都害鳩你啦

暗黑兵法咁

影番周秀啦

明明可以show曬三條波gap 嘥曬

游生d偽善樣好難頂

Atv

黃心穎真係好樣衰...

食老.......

暖爐

係咪佢賣晒兩家既人

發老姣

食晒所有老閪

仲難為情過馬明賓穎條線

個畫面好令人不安

好心幾廿歲人就咪咁多性幻想啦

呢個角色應該揾呀海做呀嘛

熟女勁正，想食..

文大哥

ching

岩岩d對話係伏線

太平：

前方高能

Jm9

幾好笑

鬧咩

呂珊爆seed

無啦啦發癲

呂珊周圍辣火頭

爆seed

女山做乜無啦啦short咗

Mary隊掛佢？

煒哥情商好低下

真癲定假傻

呢個打手好勁
搞亂後宮

Mary奸嫁喇睇黎都

平時邊有人夠膽當面鬧佢
最多咪單單打打

講真心話

偉哥先行告退

口出狂言丫拿

到底佢咁做有咩著數? 定係要報仇?

殺左

美女成隻魔鬼咁

會唔會三個女人都有份害女山

嘩屌美女廚班仔全部趕客

當日賢太妃比人刺傷單野，係查咗未？

冇睇過

似報仇，係咪當日受過佢委屈咁

劉心悠做

明明係太上皇

老豆老母格硬要睇 仲要睇埋3日2夜個臭閪

心牛

佢係公主咪隨便發脾氣
唔似皇后要扮賢良淑德

鳩估
兩個死左既妃知道武則天要搵人祭旗 自己死硬
於是做左d野保住淑妃等佢唔洗死 點知淑妃以為佢地係搞鳩自己 記仇到依家

娜姐個套造型幾靚

全部都有份

又查案

咁樣可能三重殺

一人一種毒

係咪混血美女都有份

我都係覺得宮心計好睇好多 楊怡一步步變奸好好睇

個三條女開始驚喇

呂珊更年期？

屌，反高潮，明玩野

留名互相抛波

王后公主口勁一致

屌你又話宋慈係第一個科學鑑證
做乜鳩唐朝人又識解剖驗屍
痴撚線

皇后公主第一次咁和諧

聽故唔好駁故

又查案
叫深宮奇案實錄算啦

深宮法證先峰

皇宮其實幾無聊，皇帝成日查吓案，鬧吓交，理吓D女人爭吓竉，已經有排搞，冇乜幾何做吓公事

個陣有冇解剖？

拍公事會無人睇

又查案 又搵人頂包

你地打啦，好悶呀

<天命> 好睇好多

條友咁矮

證明呂珊病左就稱呼人少得罪人多

茗風個樣睇到我有d心寒

應該秦漢時期已經有

邊個巴打演㗎

羅琳d戲仲差過d小學雞

我想嘔呀文大哥

條仆街又幾仆街

rip

求其扔左舊野咪得囉

個場景點解咁假

可以下半世無憂喎 就咁扔左佢

Jk

原來你教

亞視人重聚

後面啲青蛙聲

宮心計之頂包計

穿越時空

屌 佢係咪人黎

要拎住佢走咁大風險 佢繼續幫皇后都前途無限(佢自己聲稱 )

點解可以第一時間出賣人

pk呢d表姊妹

羅琳好仆街呀

和坤好睇好多

啱啱馬明好靚仔

嘩屌 羅霖你個大仆街

有無人計過呢套野查左幾多次案 屈左幾多個人

哇女子與小人唔識講

咁大年紀仲幻想自己有人要 第一時間出賣陸司製，仆街

頂包啦

淨係頂包都幾鑊

如果套嘢60集 最後會冇曬人

膠劇

頂包 同苦肉計 冇了

快D扑羅霖啦，熟女好正

宋慈應該係成書
當係字典

初初開頭對付米雪好好睇，而家愈變愈膠

痴撚線

岩岩都有呢個想法

咁又點呀？

嘩你好恨呀

戇鳩

私怨大過天

對付米雪用咗幾秒過場ja wo

一把年紀仲妄想擁抱真愛
瘟仔忽上腦

寧得罪CY莫得罪女人

羅霖擺明大過張慧儀喇
唔撚明點解會做表妹

又話姊妹，女人真係好恐怖

文大哥上當了

羅霖咁撚仆街

羅霖啲戲係咪以為自己廿幾歲𡃁妹

臭雞黎

我係編劇 就兩姊妹反撚返文大哥

佢現實都係

編劇吹d成語之前肯定冇查過典故

成內侍又講大話

的確係

啲押韻

押喇押喇押韻喇

屌你咁當日你兩條友比人殺，又番轉頭救佢

私怨

扑野未，4個一齊屌啦

亞視台慶劇

本身個藉口係話自己好好心，為左救個街邊小女孩
跟住就玩嫁禍，為左唔出宮老屈身邊嘅人食死貓

呢個邏輯編劇覺得無問題定係雙雙本身太on9？

要唔要診下你

要唔要我幫你診症
點解會諗左去另一邊

唔好再flirt喇加埋成百歲

張慧儀

扯左

RIP

全部亞視人鬼打鬼

有d咁嘅姊妹

屌 啲懶音好撚難頂

Atv內鬥

胡定欣一見到馬撚即刻濕曬咁聲都變埋

無線審亞視

多左件康華

又幾經典

聽日你地全部都會屌哂鬼

好肉酸呀

雪雪雪：仆你個街又係亞視嚟嘅喂

成套嘢淨講戲我覺得心悠最好

要唔要診一診

康華有仔啦，搵謝雪心頂佢個位？

痴線!!!!!

羅林好老

咁明顯，吊

好尷尬呀

唉 31集娜姐無左個仔

游生啲戲好撚假

雪心姐d古裝戲好正

隻眼

心姐

羅林塊面膠到做唔到表情

佢把聲好好聽

大大司棋上身

心姐眼神好型

呢段幾好戲

章尚宮又係你呀

謝雪心同韓瑪利d戲最好

成班老女人

大契？

劇力萬鈞

4C一早就要唔同心啦

屌抄ck姐

文大哥抵死

溏心風暴金句

下集瑪利d奸樣正到

附馬(已死)

好有古裝個種韻味

好波

本身呢part 好有張力 羅霖整衰曬

又中毒

Hana把聲同糖妹真係好似

今日條問題最難

雪心BB心水清

我睇到嘅就係證據！

覺得呢part已經算成套野top3好睇

千山靈芝

師兄做貓奴做到傻左

糖心風暴水平

心姐先 carry 到句野

好聽過ck姐

冇咁作狀先

佢都正好有觀音嘅形象

三個都有份就搞笑

心型咀
好好車

佢做大戲出身, 呢啲戲手到拿來。成套戲最有味嘅就數雪心同Mary, 其他女演員都仲係一碌木咁

D老屎忽先識

師兄識食

張慧儀攬炒
謝雪心加多腳

sick ball ching

捍衛心悠

只要場口冇樽兒就幾好睇

其實心油個角色有咩用 日日行行企企 cut左佢啦

其實我都嫌游生做奸人流於表面
頭先係得陸司製做得好啲

在生角色好戲
心姐>混血美女>煒哥
其他不值一提

佢個角色成日懶天真同正能量好嘔 所以佢唔小心搞到娜姐無左個胎，見到佢無左天使光環，搞到皇帝想殺左去個下，唔知點解睇到好爽

反高潮多個罪人正牙

真係好多賤種狗睇大陸三色台鳩劇

心姐加多腳邊個？

但係係娜姐 on9 去接佢

好似依家先開始好睇
之前廿幾集枉過

張慧儀決心大番轉頭話佢地淫亂後宮
心姐又幫佢做證砌佢

心姐同張慧儀有仇？

睇埋聽日個集就明

幾時先鬥 得番5集

wiki話36集?

我岩岩睇左31集

人地跌落黎都叫你走開
你仲要飛埋去接
係咪抵鳩死
不過唔係咁,邊有戲做丫

講開又講,馬撚做到好嬲嬲豬,奮怒同理智爭持果下係唔錯既

個劇情真係好7 咁撚樣1打1都輸.

純熙真係on99...太平公主講得一d錯都無....亳無心計既on9本性就出哂黎...無神神又攪d咁既野...唔怪得歷史上最後唐玄宗晚年會要楊貴妃

其實呢單野就算搵到係皇后做, 我都覺得純熙本身係on撚9
唔識睇人面色既on9婆...

幾時先鬥 好悶

捽碟王后

皇后啲眼神做得幾好 , 聽到係心牛跌落黎西哂面, 知道娜姐出事 , 個咀角扯起

其實呢單野, 本來咩事都無
心攸叫撚左純熙行開, 仲開輕功上去幫佢頂
大肚婆黎講都算係全天下最on9

我對眼就係證據

做底羅霖

袁文傑都係岩做d霸氣正氣角色

做依d奸角好滑稽

羅琳臭雞抵死

好好笑 啱啱個表情

羅林膠到冇表情

羅樂霖 張慧儀點揀

人老珠黃 殘花敗柳

好地地一場戲俾羅林同游生搞到好滑稽

羅霖對眼同個咀都好奇怪
膠到仆街

屌那星，兩個婆娘加埋過百歲喺度爭風吃醋

兩個婆娘收聲

係

游生死硬

阿文生做咩on9自爆阿。

喺牢房自爆

文咩大哥

游生d戲生硬過雲加條頸

原來兩姐妹做戲，膠到呢

痴撚線，又黎自爆，劇情咁小學雞大陸仲咁多人睇

啲表情好誇張咁
佢少啲表情好啲

又黎解密時間

袁文傑咁多年都撈唔起

唔係冇原因

cool cool 地先岩佢

而家算唔算撈起
8:00 - 10:30 打疊三套出

蜀中無大將

得外型突出d 演技仲係好生硬

做奸角同習威廉同級

其實頭先嗰段已經算係全劇比較好睇嗰part，但羅霖同游生啲演技真係一言難盡

呢兩件阿嬸真係好煩

又解計

羅霖個樣好膠

以前羅霖做真情演技好好多

而家因為塊面郁唔到

其實呢下算係咁 大家都估唔到原來係設局

個上唇
同杜如風一樣

雖然演技好膠

游生做到好撚滑稽

你地好絕啊

呢套演得柒到

你地好絕呀

好好笑

嘩屌游生

文大哥咩撚演技黎

文大哥D戲

咩樣黎 同鄭嘉穎呀有得揮

e er!唔關我事㗎！

袁文傑D戲屎撚到

d戲好浮誇

嘩 三個啲戲都好屎

滿門抄斬

唔識做戲咪要cool囉， 唔洗表情

齋聽聲係冇問題，但塊面零表情

呢個設局幾好既 終於估佢唔到

睇得出袁生好耐未做過奸角先會咁

文傑都係得閒講下阿仙奴算吧啦

真係尷尬到要飛住睇

押夠韻未

好浮誇個表情

以為真係鬧咗交

唔想再見到四司出現

成套野依part最好睇

好老土

fake 晒
真係以為羅林發老姣

因為羅霖真係似會瘟仔瘟上腦
所以估唔到

集體扮車, D 戲咁屎,邊有人估到係做戲

想打撚柒茗風

抄

總算有d橋係估唔倒

皇后一睇就知有陰謀

好樣衰

好gay

毒死佢

肯定毒死佢

Hehehe

史上最和平尚宮局

個矮仔做得好過文太醫

講不出聲 講不出聲

柒戲師徒

仆街仔

會唔會係最後晚餐

呢個真

屌幾好戲呢條仆街仔

呢個都唔識做戲

Gay仔個樣想點

佢最後陰笑好恐怖😱

條友奸到

又解話

佢起碼放得開過文太醫先

嗰hihi仔做奸啲戲都好過游生

呢條友啲劇屎到爆，淨係靠chock聲扮有感情

好好戲

個茗風好撚樣衰 一啲明星相都冇

由頭到尾都以為係乖乖仔

個細路仔啲戲好撚屎

矮仔完全係”我好掛住你老婆”嗰個𡃁仔嘅大個版

依d叫小人相，唔識野

頭先諗嘢碌眼嗰吓

又回帶

皇后成日都嫌唔夠多事不停搞事

老臨都咁多戲

教育電視式演技

真正的奸人係冇表情㗎！

呢下最真喎
不過個樣真係唔掂

個feel好乸

羅霖個上唇搞乜

謝王后

好 gay

邊個連登仔

佢兩個啲對白好假

百合

點解羅霖個下巴咁似高達

真情呀
如果文太醫比阿海做就好

成日喺到押韻，講四字詞

雙雙彩瑤

頭先個鏡頭影住羅霖側面，個下巴獨立生長的

司珍司製成日話佢地以前兩個鬥
究竟鬥咗啲乜
小學雞嗌交就有

一定晚晚J皇后

高達下巴

謝王后果下

終於有王后駕到
有番d規矩

第一次通傳

文太醫跟本就係小丑

今次唔洗佢死姐
會有下次嘅

皇后有咩後宮事務繁多 淨係搞事

皇上又唔覺樽兒有問題啦 ？

做咩皇上又變到咁鬼蠢

冇腦三人組

心牛把聲做乜

諗起上集王后
係咁比人bin就有得生就好笑

心牛好似賣緊廣告咁

屌初心夠未
依家做idol咩

初心

毋忘是為誰爭氣 無論會令誰 歡喜 驚天意背棄自己 從未信被理想拋棄 咬着牙關過 當初的我勉勵我 天真會 變大器 成就最動聽真實傳奇.

咁光明正大拍拖

鄭純熙

佢個bb係點樣無左？

呢啲甜戲真係唔好咁多好唔好

幾sweet

輪流

Shit完左一對又黎一對

仲有一pair

談夠情未

懶sweet
屌 寧願佢整多兩個妃子爭寵

心牛應該搵脆薯做

大結局 完！

你呢啲垃圾憑咩幫皇子改名

舞仁李

一談情即刻悶返

頭先有句擺明tone 過佢啲音 , 勁奇怪

屌 唔好俾晒位馬明入啦女人

拍撚到大結局咁

呢幕幾真
佢地兩個講緊真實的計劃

心穎個樣

仼人舞

吓？唔係我？

馬國明做戲做到成碌木咁 係咪因為黃心穎太樣衰

笑左

呢pair真係搞唔掂

又幾有創意

點解文太醫（扮晒）溝司珍就係淫亂後宮，任將軍成日同宮女調情就無問題？

劇透

自從賓穎比人打完之後，馬明有表情了

黃心穎上集比人打到就死個素顏close up
真係好似蔡一智

拍得好老土
以為睇緊教育電視
咩親情好, BBQ討論大會

根本就係蔡一智做替身

任將軍有馬撚撐

哼 你呃我！

娜姐仲要係飛撲去接住心牛

何離之前kiss都竟然冇人睇到
痴撚線 明明係花園到一個宮女都冇

解釋唔到

蔡一智好似會死

任我飛

馬明個樣好真心

好白痴

屌 唔怪得之咁熟
Let me fly

叫任人屌啦

John哥老豆係馬明

今晚丁返文太醫
比人審果 part 先
好有喜感

下個到你呀李旦

肯定係淑妃毒佢

公主心諗做乜9鬧埋我

Close up對手做乜尻

食錯藥

淑妃毒佢呀

望一望
D分鏡剪接垃圾到爆炸

做乜個個中毒都鬧鳩我

心寒馬利真係好心寒

唔通個戒指有毒

咁佢依家毒埋太上皇？

偷聽到人講野

次次諗住食花生結果都燒到自己

呢幾集公主好似無乜戲做 淨係俾人鬧

真係精神都分裂
我返果欄算喇屌你老母！！

其實呢套野真係set到李隆基個定位好撚醒目

冇左開頭咁重戲
佢依家變左閒角咁

呢度有伏線

韓馬利呢個演員幾好
一把年紀講啲咁長既對白都記得 又自然

唔通mary落毒？

肚痛，去左痾屎冇睇

終極大佬

混血美女啲戲

好正

有冇佢奸笑個gif

真係會心寒

mary好好戲

慢慢受下啦，來日方長

混血美女忍左咁多集

公主得嗰殼，次次都無辜中槍

老戲骨
個樣好撚恐怖

變咗講四司鬧小學雞交同嗰兩pair談情

但重點係佢都唔細 可以嘆得幾耐

歷史上前期既玄宗真係好勁
係後期變廢老

咁桶法死得嫁喇喎

原來娜姐插果個下人就係個咩風

預告總係好吸引

咁樣玩人 落到去有排佢受

死咪死 快啲死
唔想再睇談情

個茗風仲係著住個件衫 , 點同宮裡人交待

二打六都有下文

cut左紹儀流産

下？

你又知？

結尾應該會多番啲
事實係佢只係女四 戲份唔多係正常

預告無出啫 , 唔流產點黑化

福長安同福安康有咩關係

睇左31集明明應該係講紹儀流産同混血美女比人踢爆左用水銀殺太上皇 無乜公主戲份

Tbb 慣性last 個星期預告濃縮架麻

原來係咁

網上更新到33集

33邊度睇? 淨係睇到32

本身皇后嘅親生老豆老母就安排左佢同馬撚結婚
但係佢嘅後母就話要由佢同父異母嘅細妹陳庭欣去嫁比馬撚 搶左原本屬於皇后嘅野 （似灰姑娘咁個後母同細妹成日蝦皇后 所以都唔係咩善男信女）
而因為皇后冇辦法抵抗話晒都叫做「父母之命」嘅後母所決定嘅事 因此佢之所以整爛佢細妹塊面係因為要拎返本來屬於佢嘅野 所以佢咁做都係無可厚非
加上佢本身只係想佢細妹爛面 冇諗過佢細妹居然承受唔到走左去自殺
雖然唔知套劇嘅世界嘅鬼神之說係有冇存在
但係佢細妹間接令佢碌落床冇左個膽仲搞到佢以後冇得生
所以我都係撐皇后

寒mary果part都心寒

屌用成半集講幫賓穎慶生

其實個wiki內容應該係tvb maintain
佢地係keep住一有新內容就每集更新d角色內容
套套劇都有, 佢地可能自己間唔中打錯

呢套野, 黎黎去去就係d勢力平時行行下係到講哂d秘密出黎
之後比人地係旁邊偷聽到呢樣果樣 大家係到鬥on9

依套野好鳩多毛聊野

咁又冇 講秘密俾人聽到都係32集先第一次出現
反而成日對住空氣解釋d計既時候冇人聽到

菊花妖魔個度

第33集 終於叫有d嘢睇

尋晚睇返文太醫
真心做小人係搞笑

33集...娜姐真係好撚蠢
有咩可能捉到條陰濕仔, 唔係直接去搵皇上, 而係去搵皇后對質架...
就算果時皇上唔係宮中, 直接搵太上皇都好丫

估唔到依套野
個茗風都幾多發揮空間

其實宮鬥兩邊有番咁上下智商先好睇
白痴三人組啲日常真係拖到呢
不過娜姐已經係三人組最好戲嗰個

唔知點解覺得佢啲戲好好笑

娜姐真係勁on9

佢係蠢,蠢在單純

咁似蓁兒會講D對白嘅喂

真係好蠢
但佢啲戲都幾好

皇后拎舊石輕輕一扑就重創
仲勁過佢係城塞英雄既演出

其實煒哥真係做得咁好咩？

其實皇后最on9地方, 就係成日用埋d岩岩入宮既鄉下仔
個撚個唔係玩自爆/自己滅亡
d隊友全撚部都係廢 同d垃圾公司淨係請fg一樣

佢同太上皇係演得好, 其實又或者咁講, 其他主要角色都只係食人氣先有得出場
娜姐根本唔識做戲

成日講佢勢力幾大幾勁 但係用親都係新仔

連個唱戲既鄉下個妹都殺唔到, 要自己寫字每月+寄錢幫佢報平安

唔知點解我覺得太平好似只係瞪大隻眼就無其他
我埋我唔係幾受佢講對白個tone

講真, 娜姐套野個角色設定已經好就佢, 武官後代+不懂心計, 平時木口木面都當佢識做戲
其實同類角色都有一個, 就係玲瓏公主.
但佢拎叉吉人果下, 個樣完全唔惡, 已經露哂餡佢唔係幾識做戲
呢套野真係識做戲係得個太上皇+瑋哥>馬俊偉>胡定欣

要快d出宮招攬fg比皇后用...死哂啦

兩個妹妹

請intern呀

係, 果2個妹演得好好.

係咪個個都一早睇咗

太平公主勁

煒哥氣場勁，但agger只係瞪大眼
胡定欣高低粗眉係礙眼，但演技係幾好

娜姐同心悠...做花瓶好稱職

其實每日捕喺個廟度就可以破到所有案

講惡毒公主你都唔差姐

混血美女

正義既伙伴太平公主

又係突然彈出嚟

成班日日自己講哂d計劃出口

又無啦啦行入黎講

明保暗踩

主公馬撚單單打打

都話熨隻手

個個咁好記憶力講過咩都記得

呢套野d景 9成時間係宮殿
好慳皮

宮心計ma

好大波

屌那星 不如直接拍套講講查案算啦 整乜鳩宮心計

mary型到呢

斷得咁正

咁都叫慳皮

本宮就要將你呢個賤人
斬!立!決!

好霸氣

拎碗粥去太醫署化驗

太平尚方寶劍好型

藍血人之後係無名髮

呢套野d節奏快到，由懷疑到拉人，唔駛一集搞掂

快過衛生署

無名髮咁啱我睇咗書，想睇下可以點拍

好多動畫黎

唔駛跪接的

搵枝銀針插入去就驗到啦

太上皇又知太平要斬佢

公主係呢套劇真係做咩都唔會成功

d背景動畫黎

個背景綠幕嚟架？假撚到

mary啲戲全劇top 3

太上皇拔刀超快

可能太上皇匿喺後面偷聽

冇咩邊個好過佢架啦

李旦真係好垃圾

正仆街

咁會咁快嘔血既...

屌衝埋去有慣性插佢一野有幾難呀
俾人插先就即刻冇晒力

全劇最奸嗰三個係咪太上皇皇上同皇后

mary水準之上

仆街李旦 你啱係邊

tbb劇定律: 無論咩死法都一定會嘔血

上次賓穎比人打屎忽又嘔血，呢個比人肚插一刀又嘔血

diu你胃酸倒流呀

李旦咁有信心落手快過Mary既

mary姐

另一個係心姐，不過今次冇咩發揮

垃圾父子

恨生仇 仇生敵 敵生惡 惡生滅

同mary做場愛先殺啦
好嘥料

d景好撚假

過兩集到心姐carry

啱啱都想問

李旦正仆街

公主就...

瘋狂扑野

瘋狂中出昭儀啦

昭儀咁撚大壓力

有左啦

照出

有咗㗎lor wo

又擺馬明上台

你收風差姐馬仔

昭儀有咗都會俾皇后呢個豬隊友搞到冇咗

心悠可唔可以唔好留短髮

有幾密不透風呀，上次無啦啦走出嚟幫馬明頂，你都知㗎啦

皇后私怨大過天

個個字都Q難寫 on9

榛兒

點解馬撚要驚皇后

你生得出先

馬撚其實幾靚仔
白白淨淨

想比佢屌

個胎唔怪之得無左啦

純熙真係蠢撚過隻豬

根本純熙係最臭串

李自成

咁講嘢佛都有火啦

想嘔...

馬撚都懷疑上次兩單野同皇后有關㗎啦，好心醒少少

微臣董昭先行告退

撚鳩王后

佢同馬撚真係一啲夫妻應覺都做唔到...

一黎佢上到位全靠皇后
二黎而家權力未穩 皇后d衰野曝光 有位俾公主入 佢自己都受累

茗風笑得咁猥瑣

想比茗風屌

兆頭呢d野
任up既姐

承歡膝下

杯野有料？

娜姐係純定蠢

諗起佢好戲過袁文傑

係
袁文傑做奸似㨂篤笑小丑

個B

押撚完韻未
九唔搭八

叫人拎落黎

其實命下人搬落去比佢摸咪得囉

屌比你講咗先

昭儀蠢撚到

啱啱有段我有特登去記
身人 實蜜密實

減肥啦仆

上次爭d比火燒死，又爭d比人屈同馬明有路，兩次都同皇后有關，有無咁on9

屌想點

on9

爬樹都要押韻

真係好on9

叫你走開就衝埋去 怪得邊個

史上最on9意外

點解咁啱隔離有梯嘅

套野真係好on9

接佢做乜撚

淫叫

Molamola

d押韻好正

昭儀真係好撚on9

去扶一個識武功ge人

生得

故定欣正仆街

會唔會太on9

明明叫咗佢唔好

屌馬撚講晒啦

最on9係之前仲一直係度玩押韻

呻吟聲

夾佢公仔

正常人都會接既

又玩完

柒到唔咁睇

王后偷笑有d戲

又死多件

好撚淫

屌 胡定欣副嘴臉

d叫床聲

其實可以查下係咪皇后放遙言就知佢心腸係咪惡毒

心由內疚到pk了

點查

其實成個後宮得一個女人幫佢生仔？

D戲好屎

膠到

皇上其實心知皇后做

屌你老尾，另外個on 9宮女 on99企係度唔識做肉墊？

知又點

馬撚神級演技

王后或成最大贏家

屌，都唔知喊乜撚
咁撚多後宮日日中出生十個八個都得啦

會唔會又查

笑死

懶係得戚
而家就死狗咁

馬撚又唔駛做皇帝

馬撚跟本係介意冇王帝做

其實我都唔知點解 真係做戲咁做

馬撚係咪性無能 咁耐淨係中兩次

視帝偉

馬浚偉成個on9仔

99%錯喺娜姐本身on9

馬撚屌心悠 等佢幫生仔補數

發覺呢套戲次次明目張膽拎把武器出黎既人都會殺人不成

接乜撚野姐 跌落地又唔會死

劉心悠好煩膠

點解唔揾多幾個後宮生bb

拉心由中出到有番皇子啦

本身見玲瓏上去，諗住唔會有事啦，但on9到咁

我都係咁諗

幾時做 「唔講得架 講咗我會死架！」「你唔講 你就要即刻死係呢到 」

馬浚俊喊得好好 內心戲好好

馬撚呢幕傷心回憶戲世界級

嘩得戚到佢

心悠波gap

求其叫條友爬咪得 洗撚自己爬

真係on9 冇人叫你去爬
自己迷信怪得邊個

個咀識做戲

諗住佢有武功底會完美落地 點知都係無左個B

漢劍

以前d人咁迷信真係好on9

搵黎做

搵戲嚟做

我咁支持娜姐，今次都唔幫佢，咁撚蠢
不過佢喊樣好靚

由唔知開始幾時開始TVB 有D預告唔係播下集,而係類似下周精粹咁

爬都唔係問題
唔使接住心油掛

皇后次次都計劃通

仲要特登輕功上去兩個一齊撻落嚟

將功補過

胡定欣啲肌肉真係

屌你胡定欣個樣好戇鳩

33集 即係後日

胡定欣個死人樣呢到又做得幾好喎

胡定欣依個鏡頭好樣衰

如果馬撚轉身即場屌心悠就好睇啦
成套野都好TBB膠劇之大成

編劇寫到班人咁低智商

胡定欣呢個樣世界級

有個女仔FD集集追
原本頭幾集話覺得皇后好靚好好人好鐘意佢,呢排問佢感受佢支吾以對

胡定欣真係好白痴
後宮得佢同娜姐
皇上會諗唔到邊個做？

胡定恩心撚涼

胡定欣點解要用沖涼嚟慶祝

賓穎聽晚要死了

點解

做臭西終於做番自己，梗係演技大爆發

黃心穎係咪死得

又係偷聽俾人發現呢D白癡橋段

知道得太多野

心穎rip

結局周好似會係咁

廣告做到出腸

佢死唔緊要啊 但馬明傷心

後宮3000原來係假

點解tvh universe個個偷聽完都會被人發現

仲有太平呢

想屌馬撚屌淑妃 賢妃

不過條梯擺係隔離咁就手 擺明有人做左手腳啦

死人都屌

本身都要沖涼姐

依場心涼撚戲真係佢咁多集表現最好

下集會查到

心穎

係咪咁蠢呀？？？？
自從鄭昭儀入門就接二連三發生各種意外，馬俊偉咁到感覺唔到有古怪，定係佢唔想去面對皇后既真面目呀？

唔可以納多d妃

馬坐唔正對皇后都無著數
估係太平做好合理

一早知唔撚講姐